是日晚餐 餓撚請入。。。

怕唔怕比環保撚屌死

怕條撚

骨妹

呢間唔正呀，失望

弘：同佢唔熟

翼

美孚

弘比人hack咗咋

食咁少肉 吉媽減肥

冇話咩絕唔絕交 只係一向唔太熟姐

講得好

呢排無乜胃口

等弘b入嚟自辯

公主

肯定會食第2餐

唔會喇，我返咗屋企就唔會再落去，我屋企無野食的。

食好啲嘛
啲錢係搵返黎fing的

rich

吉 wen love you